時事台真係要改下自己啲口吻，即刻同我去 XXX 、屌哂你地老母！而家你係我老闆咩！

定係以為自己係跨國公司 CEO？

全盛時期cctai可以屌幾多人老母

要羅志祥式光速屌先得